見到心儀男仔玩交友app，你地點睇？

早排識左個男仔，晚晚都有傾電話又第二日照whatsapp(有曖昧成份)
發現無論諗法、觀點同理念都好相似，以為會好快喺埋一齊
漸漸已經對佢產生好感，但基於佢性格太忽冷忽熱、難以捉摸(包括有時唔覆機)，所以有半放棄狀態近排都無再同佢contact
直到早2日我好好奇究竟唔覆機係咪有其他女仔揾佢時候，決定求其down個交友app睇下佢係咪裏面
點知碌到無幾耐就見到佢，嗰刻直頭好似有舊大石打落我心裏面見佢已經玩左幾個月(正正就我地每晚傾電話嗰個月到依家)，徹底心已死
嗰app專門係約炮同揾sp，心死原因主要係佢原來一直背住我去識其他女仔，同埋會諗佢會唔會當左我係其中一個女sp(差在未上床)
唯有依家樂觀d睇好彩我走得快，未俾佢食住
同憑良心個句希望佢小心d帶眼識女仔，好驚佢會俾壞女仔呃佢感情同金錢
唔知你地點睇？我應該點走返出黎？

Skrout

點識？

fd搭fd識

同憑良心個句希望佢小心d帶眼識女仔，好驚佢會俾壞女仔呃佢感情同金錢
人地呃蝦條都要膽心

你驚自己好過啦
佢呢啲player點會被女呃

你擔心個player做乜

可能仲有少少感情，都唔想睇到佢咁

咩唔想到佢咁

根本就係你溝佢唔到

十個真男人，十個都會約炮/揾sp/叫雞，其實好普遍。

自己送上門做sp咪得

So what
你中意佢咪得
送上門做人地免費雞啦

咩apps?

女人都係犯賤

即刻download交友app add佢

又唔係同你拍緊拖玩交友app識人都正常呀